在此萬二分道歉更新連結：上帝和路西法勾結毀滅（異）世界，廢青人子竭力阻止！01

各位十分對不起，因為我是鏡文學會員，以為原作者的小說可以公開給所有人看，原來後來是要做會員才能看到，非會員不能看，讓大家十分不便，在此致上萬二分歉意！

原作文發現這個問題，為了幫流水運動打氣，最近重新上載小說公開給人看。歡迎大家一看。可惜小說第一章上半部好像是講述警司豬經緯（非朱經緯）凌辱主角，可能要大家有心理準備.....

歡迎負評，因為與我無關，連結在下面：

割蓆宣言 - 幫手翻譯, 做文宣圖

[新行動] [增加國際輿論] 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

希望有人幫手